男人愈好，女仔愈唔愛？

不許你註定一人，成為我註定一人。
大家點睇女仔思想？係咪岩既人做咩都好，錯既人做咩都錯？

講得冇錯

係
女仔對你有感情就咩都可以
冇就好絕情

睇下係好啲咩啦
如果係好樣衰應該就越唔愛
如果係好有錢應該就會越愛
your face your fate

樣一般唔樣衰...應該唔關錢事～關咩事都唔知..斬晒聯絡！慘慘豬

女仔絕情只需3個鐘，成個世界就變晒。好空虛啊

我堅持等佢 鐵柱磨成針！但重點要搵到佢，朋友再黎過可以嗎

我就係被拋棄嗰個

但人地永遠唔知道你等

你要明白
其實 真係返唔轉頭
有好多嘢真係過咗就返唔到
好似佢咁 曾經好愛 然後唔愛 跟第二個
好多事
係會變

所以我仲還記得佢講
已經冇可能再返都過去
感情冇就係冇

大家同一情況...我想搵佢但一d方法都無！又唔會去佢屋企/公司樓下等佢，我仲有男人應有既風度...

佢封鎖晒...我知道緣份將我地拉得埋！有緣一定會再相見。睇黎要出多d街！見到咩野當時運高

我感覺好似空白左段回憶

好男人係情場冇市場嘅
所有女都係貪新鮮鍾意玩愛刺激
試問咩都遵規道舉，對佢千依百順嘅好男人又點會俾到Feel班女？
只有到班女人老珠黃玩夠想生仔
咪會搵好男人埋單囉

女人愈好，男仔愈唔愛

好唔好都係你自己定義，唔夠公道

只係想簡簡單單，好似中學拍拖甘，兩小無猜開開心心甘過姐，社會唔係甘架

對個男人好就以為係應份～但點解唔可以互相對大家好～男女到頭來都係想要個穩定既家

我諗我比既唔係佢想要既感覺呱哈哈哈～一見鐘情既人先會全心負出

好男人到最後會幫人埋單

埋單咪埋單～講真個個都有過去～有咩好介意

唔係
只係好多人以為自己好好
跟住就叫晒春：好仔冇人鍾意架

甘依樣野要個女仔黎定斷，可能我未夠好～測試我多幾個月都唔想比我呢

點解會甘對我？不解...

睇你遇既係咩女仔啦
如果條女遇見你之前遇親都係仆街既話
而你又對佢好，佢唔會唔識珍惜囉
反之會感恩添
呢啲都係睇緣份
唔好講到做仆街就一定有人鍾意教壞哂啲好人啦

咁事實係做仆街d女先中意

佢遇見既都唔一般，只係我諗唔明點解要甘絕，好似我個心就唔值任何價值甘。

男人愈壞，女人愈愛mode?

唔係點解d女咁中意ig呻，明明條仔仆街黎，好仔反而俾人帽

做男人唔洗好
得閒先比飯佢食,媾左返黎就放埋一二邊
女人都係賤就係事實

冇架啦巴打
中學grad後好難有 太速食

講白啲，人地唔鍾意你
唔做到絕又話比希望你

只可以講你遇到既女仔咁啱都唔算係好女仔
or 你地timing問題

咁應該全部都唔係好女仔

合味道咩！仲要香辣味

完全同意
根本有gf都投入唔到，本來開始個時就已經係速食mode
但唔速食又會溝唔到女

岩既～timing很重要

感情唔係可以培養架咩

其實係。。
利申 過來人

溝女溝成年只會被派卡！

有無故仔聽

最憎就係你依類

到時你就知好仔既係好悶

即使係做朋友互相了解呢個階段都快到好似skip左咁，唔似中學既時候
而家唔好玩啦溝一個月都唔得我就自動收皮

3個月！有就有無就請皮收

人渣

愛，不過要等自己被壞男人玩殘之後。

女人分手後多數唔開心一個月， 之後就會搵新歡， 好快忘記， 男人分手後好多年都仲會掛住， 但好可惜當你以為對方都一樣會好似你咁珍惜， 你就錯啦， 逝去既感情只得你條傻仔會記住， 對方早就move on 咗十世， 好似LaLa Land 入面男女主角既感情一樣，付之流水。

汁手尾mode?

我上一段感情用左年幾去move on~ 今次希望唔好太耐.

好多女仔都係咁諗， 靚仔又係會去滾， 毒撚又係會去滾， 所以還掂個個男人都係花心賤格咸濕， 咁寧願俾個靚仔玩好過俾個毒撚玩啦， 都叫賺咗， 同樣地，男人都會想俾靚女玩好過溝條醜既仲要帽佢， 人類天生就係鐘意靚既野， 根本就改變唔到呢個定律。

毒撚先唔會滾 咪屈人正當化自己

甘你老母 岩你老母

其實依個貼係咪都係女人黎，一聽完全係女性立場

之前睇過條片

話自己好男人嘅多數都唔好得去邊

但搵唔翻出嚟

慢慢就會發現仲記掛住一個完全忘記咗你去同其他人風流快活既人， 根本係浪費時間。所以我幾時都覺得既然對方想走， 都無謂挽留， 因為愛既感覺已經變為單方面既付出， 仲有咩好去掛住？ 所以慢慢我要move on 既速度已經好快， 緣盡再去掛住都只會係徒然，大家都只係感情路上既過客

點解條仆街甘左咁耐都冇人屌鳩佢

明顯係player拍架啦

係班女俾賤男玩完自己否定哂天下間所有男人， 你估出面冇偽毒係度玩女咩， 大把啦

偽毒就唔係毒撚啦

我忽然有一千個同意你....

拿！真話用你手打出黎特別真

師兄好有故事啊！

做個毒撚不個幾快活

睇住身邊既一個二個被人帽完再走返埋去，完全唔快活

你所謂既好, 係咪想佢要
唔係既, 幾"好"都冇用

甘你老母

你對佢好，係好似主人比狗仔食物個種好，定係狗仔討好主人個種好先？
你點樣對人好，就決定左你地地位上既高低。如果佢覺得你地位低過佢既，佢當然唔會咁愛你啦。

是旦啦

講得好有道理...

甘甘甘

從結果黎睇..應該唔係佢想要..

女人唔係鍾意壞男人
係鍾意佢愛既男人對佢壞

講到底姐係唔鐘意啦～

教多兩招點睇！實戰下

就算衰人 都有一堆好嘅吸引嘅特質
例如好多時都自信、大方體貼咁

d女係睇中人好嘅特質 衰個啲就後來先浮面

點會係特別鐘意仆街

都係既，各有各好

屌你老母
毒撚拍咗拖個樣正常返，一有女埋身咪又係鳩痕的
利申：已經試過兩次

點算...我好掛住佢...好想再見佢，再抱住佢

女人適應能力比男人強
男人對耐左一個女人好難去適應其他女人(玩家除外)
相反女人可以好快同第二個一齊
女人未到倒數之齡都唔好諗住佢會定性
男人切記唔好太上心

女人接受能力唔係好難既咩～好難搵到夾既女仔

個d係扮毒姐X(

接受同適應係兩回事喎

你又知你咁做係對佢好？佢係咪想要呢樣先？

好男人用黎埋單?

take it for granted

女仔愈好，男人咪又愈唔愛
幾時見到有連登仔開post讚女朋友好啊？冇啊，因為男人係唔會珍惜好女仔
成日話女朋友衰就見得多，話衰又唔走，人係犯賤

如果正正常常一對情侶耐左
無火花嗰個一定係女人先
好女仔遇上壞男人咪好囉
遇上好專一最後咪又係淡
襯托黎姐

我都想知佢要咩，我只想返我自己最真既一面

我覺得佢幾好架，係想知個理由，我真心祝福佢

哈哈～人夾人姐我覺得～夾到先可以一齊到

小朋友做完寒假功課未

成班無女毒撚打J自以為好

工都返左幾年啦大哥哥

Agger
所謂好男人咪即係聽撚晒話又無主見又鵪春
要黎做乜

幾夾都好 女人未到倒數之齡一定未定性
不過我唔會話係女人錯 因為係天性定律黎